====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est souhaitable que sans y être poussés par d ' autres motifs que leur désir de promotion professionnelle , d ' enrichissement humain , ou de simple curiosité , beaucoup des habitants de cette région aient envie de travailler , d ' étudier ou de se distraire ailleurs que là où ils habitent , de sortir d ' un cadre de vie étriqué et de tirer , par là même , pleinement profit de ce que peut leur offrir l ' une des plus grandes métropoles du monde .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

